吓 做咩要del人鏈post?

警總嗰次未屌夠？